廣東話入面邊句粗口攻擊力最強？

齊學廣東話

樓主老母

請你好好放底！

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

大家都係中國人

聖誕快樂

你老母係天台比狗屌呀！

你丫媽個波罩你丫

正一爛臭閪

我有左

冚家剷

冇撚用

啱呀

咁堅

死全家

臭你又奶

冷靜啲

樓主老母性感很多人call

屌你老母 你老母比狗屌

屌你老母臭閪呀 木咀

Bu你麼chi back

「縮番入你老母個閪到」完全侮辱佢限定嘅存在

講得呢句去到咁盡 其實係咪直接隻抽
唔抽就係 懦夫 廢狗?

下世做中國人

我屌穿你老母個西呀

有聲有畫面 btw 圖呢

全家生生世世係中國出世

我知你係一個好人

咩劇黎

廣東話史上最毒既粗口 一野都殺哂啦無論你家族幾大

你睇你咁大個人都一事無成

你睇下人地，再睇下自己

你學下人啦

我屌你老母
你老母畀狗屌

你邊處人啊？客家人。
屌你啊媽個臭知bad!

操你媽B

我屌你老母爛臭閪呀仆街冚家剷
btw 樓上好多人都唔知咩叫粗口

你老母生仔啦

唔粗口得唔得

我有錢 你無錢呀 死窮撚

吹呀

成個post有一半都唔係粗口

你啊媽呢 ？我想問候伯母

呢句野好撚嘈

死廢柴

邊句粗口呀
樓上想點

編劇唔想撈？

你係中國撚，你冚家都係中國撚 !

你老母係漢奸 你阿爸係走狗 所以你就係漢奸，走狗！

含吹奶啜

你阿媽個波罩你

做乜

臭西

改圖

你丫媽隻臭閪 地盤成日聽到

你老母做雞生你出來
你就縮返落你老母臭雞個臭閪到啦

炸 lee 個老母閪呀

臭閪

我開始質疑緊自己對廣東話粗口既認識

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

一碗炸醬撈粗唔該伯母

以下5句，衰過講粗口：

1. 都係關心你咋
2. 唔好咁幼稚好唔好？
3. 阿X太個仔/個女....（下省千字）
4. 果陣如果你....而家就.... （下省千字）
5. 包容吓

有篇潮文係咀咒人
勁毒

我移左民去澳洲，你仲留係度on99

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮屌你老母芝士漢堡屌你老豆宿埋一舊屌你家姐 落雨擔遮屌你家姐快過火車屌你呀爺笑口畸畸屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥好過渣波屌你屎忽化痰止咳屌你個仔屎忽扭計屌你個咀刷牙唔用浪口水屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣吹撚脹?你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產屌足你十世屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽生你件仆街仔九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔你呢條敗類你條撚樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉正一憾家剷屌你老母臭花西你老豆老母性器官一定有問題啦生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

血濃於水 大家都係中國人 包容下囉

Ask your mom

你呀媽個波罩你呀

你係一個好人

趁地淋 好有氣勢

忽然要講粗口
大家都 load 唔到

你個仔係我同你呀哥生的

見一次笑一次

#品味#生活態度

口自們刀系中国人 甭分那么糸田

真係仲難聽過粗口

你老母生你個弱智嗰時你個腦係咪仲痴撚住你老母個閪到呀，你縮返入你老母個閪到諗完先講野唔好衝岀嚟㭍啦

請問出處邊度

關我撚事？

真實對白？

親愛的樓主：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

應該加埋血濃於水

哦

簡簡單單一句撚樣 攻擊力已經好高

入左架啦？

你老豆係處啊

關你撚事咩
聽到實嬲

On9仔

咁多人無睇過 EU超時任務??

不過呢張係改圖

係咪你老母個閪夾到你個腦咁

上面一撚大堆人唔撚識乜撚野叫粗口就縮鳩返入你老母個臭閪咪撚出黎獻世啦屌你老母

含吹奶啜
四個字各位 四個動詞 都係集中係口部

好出奇？冇睇就冇睇架啦

傻仔